外國朋友想幫襯黃店，但啲推介冇英文版/日文版，睇唔明

有日本人想支持黃色經濟圈但唔識中文
佢哋想有日版app/中文翻譯
整app嘅手足喺唔喺度？有冇資源整外文翻譯？
麻煩你了

推呀

幫推
識外語嘅手足你地好重要㗎

真係要推，travel版

香港金總終於接受網上會員申請啦

咪down 個和你eat 囉，你去日本搵野食都無中文嫁啦
又唔見你話搵唔到

叫佢 google translate 頂住先

翻譯個名都無用 都係唔知咩黎
follow d ig 有得睇相會唔會好啲

閣下邏輯有啲問題
我去外國睇英文都得
咁鬼佬係咪會識睇中文

你帶你朋友食咪得lo

推

翻譯下名、種類(其實有相就ok)、同埋點解呢間係黃店、藍店(呢個比較重要)

twitter戰線啲朋友
就好似我同你喺呢個討論區咁
你肯唔肯跟我去食飯呀朋友？

push

似你個腦有問題多啲！

無端端又彈個英文出黎做乜鳩